比利時高瞻遠矚

你地話比利時短視，其實佢地一早已經睇穿同啪丸既俄佬走同一條線跟本冇可能入決賽。
而家雖然要打巴西，再打法國或烏龜，但起碼係公平競爭先啊，都叫有d 機會。

另一邊廂英格蘭以為自己好醒 最多咪四強收皮
邊夠魔鬼隊打

曲線燈英 高質球迷

贊奴沙原來係真。國家英雄

但係克羅地亞然波

下半場格仔冇力
俄佬仲可以狗衝

可能食禁藥都唔奇

馬後

?